見工填表有d位寫明optional, 就唔好填資料?

出生日期,婚姻狀況,國籍...
填表而且有*, 話係optional, 見時問無寫到, 點解唔寫返

應堅持唔填?